[歷盡千世情劫] 幫你抽張卡，指點迷津

之前開左個post幫大家抽禪卡，但實在太忙搞到無咩時間覆

重新開個post，希望今次幫到多d巴絲啦
大家有咩生活疑難想知想問，就係下面講低，幫你抽張牌，有緣詳談

問問題有幾個守則:
1. 切忌空泛，例如"愛情/事業運會點"，幾時發達之類，呢類問題會直接skip
2. 要比背景資料，例如想問關於另一半，就講下宜家情況係點，愈詳細愈好，
又例如想問轉唔轉到工，就講下你宜家做緊乜，想轉D乜、有offer未之類
3. 關於未來既野，淨係問到半年，但問未來要消耗既精力比較大，而且需要運用到另一副牌，所以我未必會覆到好多
4. 如果問YES/NO問題，個問題要準確D，例如: "我營業額會唔會好?" 咁咩叫好咩叫唔好? 最好有BG+實際數字，例如: "我做美容既，黎緊8月營業額過唔過到十萬?"

另外，因為係forum覆實在有d麻煩既關係，急既巴絲都可以直接tg我

想問愛情
同佢性格不合 分左手
佢似未玩夠 習慣做風頭'等' 不甘寂寞 好想周圍識朋友
同埋佢心入面好似一直有第個（我好懷疑 佢話無）
我地會唔會再一齊返？佢心入面愛既係咪我？
一齊返又有無好結果 會唔會又係無改變 最後都係唔開心地再次分手

今日太多tg inbox覆唔晒，覆左10個巴絲左右
聽日抖抖，星期一再續啦